用緊G3，換iPhone7定8好？

8只係加左個對我無乜用既無線差電
但個chip就新啲
佢個金色睇落又唔差
7仔就磨砂黑好撚好j
不過個chip舊啲無咁襟玩

8
7

8
仲用7真係好肉酸

8個金好似白金咁真係好正